
\section{Licencia}
\label{sec:licencia}

El software desarrollado en este proyecto será distribuido como Software
Libre, bajo los términos de la licencia GPL version 3~\cite{GPLv3}.

Se tendrá en cuenta que todas las herramientas y librerías utilizadas en este
proyecto tengan licencias libres compatibles con la licencia citada anteriormente.






% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   fill-column: 90
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "american"
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
% End:
